(有圖）打波打到咁，點處理好

係咪應該按摩下就ok ?

準備後事

好嚴重喎

屌你咩

咁先似男人，乜都唔洗整

RIP\|/

你意思咁先係真漢子，型過紋身 ?

而家切左個可能仲保得住條命

比波散到咁?

好彩有你提醒，我已經切撚左你隻手落黎

係

RIP

咁應該點做，我怕愈按愈多血，宜家冇搞佢

睇醫生

樓主打波個陣應該比人傳染左
愛滋黎

你誤會左，我並無打果啲波

最怕輕微骨折，屈一屈睇下骨痛唔痛。無既話就咁青左過一排會好返。如果都仲係好痛就睇醫生

腫左骨折

下世小心啲

肥仔手

打波定打交？

訓醒咩事都無

痛唔痛？

打架定打波

爆左微絲血管

要放血

放血

之前腳指爆甲瘀血織聚到突起左 都係咁搞

下世小心d

輕則切 重則蔓延成身

以為慶祝甩左粒lin

樓豬放心 訓得醒就乜事都冇

唔痛就由佢
爆左微絲血管姐
好快冇事

小事啦 個個女仔一開始打排球都會咁
爆微絲血管啫

我都係咁話

樓主有性病

咪就係 大驚小怪

歡迎加入我們

小小事姐

骨折？

咁撚小事都要post上黎，香港d男仔好pussy

花柳生上手？

我屌 好多紅色粒粒

屍斑

打波你預咗啦
今晚早啲瞓過幾日就冇事架啦

排球？

打波定比波打

食肉菌

白血病

半個月到就冇事

感冒姐 唔洗驚

之前都試過
由佢散

排球？
係咁架喎 好快無事

排球咋 以前中學日日打 都係咁

打排球姐…
過2日就無事啦

好嚴重
痛唔痛?
唔痛就大鑊

截肢啦，冇手尾

你大撚獲喇

截肢啦仲有得救

飲多杯水啦

你個人濕氣重

rip

關咩打波事 擺明係你唔飲水又夜訓 仲成日打機唔溫書 話你幾句又駁咀

都叫你食多d菜嫁啦 有事先黎後悔

我見果「pat 」血咁大達所以有啲淆
我明白喇各位大佬，睇哂咁多位留言，應該係好小事，怪唔得個個留言又花柳又截肢，原諒小弟大驚小怪

「你地」即係 ?

痴線

試下飲杯暖水

load 左load 先get 到講咩

ok,我今日會瘋狂飲滾水

咁我諗啲骨應該冇事